太子

條西冇再吠, 小心, 可能會行動.

小心